德魯納酒店結局

第15集：
具燦星呢集一定會咸能到扑街以為IU死咗，跟住佢一直留係酒店到做一直係到等IU返嚟，具燦星睇到IU啲野諗返起佢點相遇+點相愛etc
另一方面PO會同mina講佢會同佢阿妹一齊走，mina又咸到扑街
中間具燦星會同麻姑神/死神吹水，麻姑神會講埋啲好能玄好能中二病嘅野
呢集最尾具燦星做咗成年/幾年野會有幕係陰間見到個人影行出嚟

16集：
個人影係IU嚟，因為陰間嘅時間同陽間唔同 所以要幾年時間
仲有麻姑神擺左朵花係具燦星個心口到，姐係話具燦星俾左生命IU，IU會同具燦星一齊老死
PO走左之後，mina就成日去拜佢
完

屌你老母如果個結局唔係咁，我停出十日post
我都做到編劇啦 出一次sad ending啦dllm

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

樓主燈神

你收聲啦

睇埋D垃圾膠劇，喊你老母咩！

好過tvb

怒砌IU社長

用一堆屎同一舊屎比較，u Win!

好睇都叫屎

屌你老母

我屌你老母

仲有麻姑神擺左朵花係具燦星個心口到，姐係具燦星同iu會一齊長生不老繼續搞間酒店如果唔係間嘢執笠啲鬼點算

0分

樓主

覺得呢個劇情會中
純粹覺得你好犀利

漏咗講粒藥
具燦盛會食咗粒藥，跟住有一日會見到iu覺得好不可思議

屌唔係喎
咁佢應該唔食粒藥

ching點睇個結局

垃圾九唔搭八 完全唔知做乜